操你媽逼，成撚日喺度装逼

一群傻逼

喺度裝逼？